國安法同長俸

真不明白，長俸是英國人留下的，中國政府根本不需要遵守。香港每年有幾十個億是耗用在長俸上，其實這些錢大可以用在國家發展上。

所以說，華員會提出公務員凍薪是沒有意思的，最理想是逐步取締長俸，同是請多點公務員。

岩

NCS?

通過 讚成✓✓✓
無必要為咗養班英國狗浪費中國香港金錢